有無運動風褸可以推薦

如題，想買件來旅行同行山，睇過不死鳥幾正但起碼都3-4000起跳 我想問下各位巴打有無好介紹大約1500-2000既風褸可以介紹下 唔該

行山同跑步差好遠wo

Ching著開咩碼?

多數用來行山

M/L

Patagonia 千頭就有

可以等開倉或者上美國網買會平好多

竟然 我以為又係幾千蚊 搵日睇睇

Thx巴打資料

tnf, Columbia, Patagonia, bigpack果啲應該啱你掛

其實幾時邊到開倉